覺唔覺女仔越包包面 個人越善良

相反v面西普遍都係八婆加姣西加攻心計

同意請正皮

覺, 越易呃

識食一定食包面

愈蠢

Agger

肥婆一定包 善唔善良就唔知啦

最後咪又係揀個v面...

如果溝左個v面 曹到佢肥變包包面 佢係咪會對我好d?

唔回答假設性問題

又真係

有d包又包唔晒
V又V唔晒
算係乜野

好似無波嘅肥婆咁 不倫不類

係唔係(i want to play a game)咁

羨慕人地包包面 睇落好可愛

正評

咪on9

男朋友成日搣我塊面

關我蛋治

係要講啊吹啊

on9

包包面只係個樣善良
V面只係個樣西

林鄭

包面v面都有善良嘅女仔！
v其實更加受男人歡迎 正負平不代表啲咩
利申：包

覺
好可愛